公屋一問

如果排緊公拎住個編號到底點知進度？
完全搞吾掂咩幾多分個啲
有無人係點計
？請原諒我蠢

房署網站有得睇編配進度